熱剌真係好廢，仲學咩人踢波丫，懷偭過去算啦

晨早都話佢地係垃圾，又中！

人地係未來

有咩過去可以懷緬?

死賤種猁狗